[澳門淪陷] 深圳消防全面進場

呢個城市廢到呢. 出解放軍都唔夠. 仲要出埋深圳消防

有咩問題？中華人民公和國澳門市

深圳咁遠都過埋去

一國一制

幫手清垃圾

三線

港珠澳通左連香港消防車過埋去

澳門真係好廢

笑撚死
立左23條係唔同d
垃圾澳門狗

真。還有黨系列

真係變左澳門市

澳門不如成個市漂去非洲啦
方便聯合國救援

澳門乜基建都唔搞. 靜係識派錢.
年年派幾錢D 錢真係一鋪清.
原來乜都唔搞, 怪唔至得有錢派啦.

垃圾到

香港咩都唔搞都有幾萬億

直接宣佈一國一制啦屌

淪乜陷，有光過咩？

日本車

真係喎UD
做咩唔用中國產

澳門世紀基建咪垃圾超支爛尾輕軌
同埋無張瘋狂掘路，每年幾百單

人地澳門狗啲 dc狗唔載港燦 好心唔好再去澳門旅遊

澳豬表示感恩
吹佢地唔脹

鄰近地區得佢咁渣，珠海都冇佢咁渣

國產野梗係比外人用

GDP per capita

1. Luxembourg
2. Switzerland
3. Norway
4. Macao SAR
...
..
.
16. Hong Kong SAR

咁既鬼地方真係搵鬼去

中華人民共和國珠海市澳門區

澳門

好撚柒

正式宣告淪陷

深深感到國家嘅愛

如果佢係香港同香港公司簽contract 派去澳門返工咁好合理喎

非洲邊有人賭錢㗎je

澳門鎮

睇嚟好驚星期日又出事
我想睇老解防洪

車牌改粵 C

電話打過 +86 756

其他支那城市記得打 0756 再澳門電話號碼

澳門仲廢過深圳...

你估遲d唔會有

澳ABC
港ABC 車牌？

咁樣間接話澳門係一個省

人道救援，唔好多心

澳門消防做撚到on9, 你宜家先去？

其實識兩個土生澳門人都叫過我唔好去

簡體字？

話時話，支那都幾頭痕，對澳門拆關又唔係，唔拆又唔係。拆，賭場點算，廢左賭等於養多60萬廢人。支那侵略香港，搶奪香港資源，侵略澳門，仲要俾資源返澳門轉頭

好簡單

關口有等如無咪得囉

當喜事辦

恭喜澳門將會繼奴隸國成為香港人第二個唔會去嘅地方。

成功收割光環

諗下好啦，大把港豬仆住去

我地應該要全力支持共狗收返澳門
冇黨嘅帶領
佢一早超越香港唔知幾多倍
我好相信俾共慘黨收返之後一定可以超英趕美

當年中共唔肯要澳門係明智

吹兩吹就淪陷係咪咁堅

比香港更成功嘅澳門
一個識善用一國兩制機遇嘅福地

香港人真係要好好習

利：某張主席唔知咩時候講嘅說話

搵解放軍去死
中国啲消防廢到仆街

條link 入面既留言先正，幾多人感謝 澳狗幾撚時死

其實澳門係別國內政，我國唔太應該說三道四

洗腦洗到都冇得救嘞

應該落左order叫本地消防收皮

殘體字 你會唔會俾殘體的士狗代表香港

呢個真，條架空輕鐵唔知有冇起左十年

睇佢平時留言黃絲港人黎似曲線

你吉過人老婆？

一於聽日 一獲收佢皮啦